懷疑市民自發拘捕冒警人士 促請成立獨立調查

文宣組點睇?

可唔可整埋公投 獨立調查 要有咩人做
一陣又叫自己友玩哂佢

懷疑有人冒警, 市民合力制服亂打市民既暴徒